[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1017)

1正評=1c

特羅素2-0

皮已正

又係你

安德列治 入啊
辛迪夫佐特2.5b-3
桑恩達2.5b-2

負評了

lm

羅馬A米 唔入比人入啦

猁 前中後都屎到

隻抽

快入

安治真係爆

POST霸

羅馬A米半大

啲對手唔上波po了

安德列治 入啊
辛迪夫佐特2.5b-3
桑恩達2.5b-1

依啲波通常唔開盤就爆 btw唔夠膽買

無敵

3:3

昂熱 3:3

打假了

4c

我屌，里昂正仆街

痴線 好彩無買

羅馬A米入未

cup佢4:3啦

昂熱

里昂真係又踢假 屌你老未

唔入都刷角

心靈投注包包

安治又爆冷

利撚十角係咪已死

萊比錫goal

RB

唔記得追科隆對家

安德列治 入啊
辛迪夫佐特2.5b-3
桑恩達2.5b-1
華倫西亞半主

Ac請瘋狂刷角

AC羅馬 半大已死

strootman傷? 係咪準備瘋狂中出

5c

利記8角完 同1位巴打脷交

大家跟我買!

羅馬快入

出招了

猁呢隊西波我買親都輸

補唔補紐記 主好

卡數唔刷角點入波呀

安德列治 入啊
辛迪夫佐特2.5b-3
華倫西亞半主

我唔信佢爆角

里昂

包包1C

利狗刷角未

A米唔入波就刷C啦

屌你老母沙拿又解圍

垃圾猁 送禮都唔識入

利俾角啦

屌你垃圾猁 屎獨廢到

頭先個球利

好彩買左紐卡素盤 應該坐定笠碌

咁都開到12.5 B

利-7c 想死

羅馬

屌你AC羅馬入波啦

AC

已經準備去推2和b個po了 ...

最後一注買痢 係我錯...抵輸

有單刀黑洞沙拿坐陣既利真係 笑撚死人

包包3C

AIK 4-2

有無利記link

A米羅馬唔入波

針了

利角大已死

A米角呢

史獨好撚幫手 下下解圍 你老母你走啦廢物

屌你老母利記刷角啦

A米個11.5B

辛尼特我屌你老母

利狗刷角呀 屌你老母

猁角又無 波又入唔到

6C

海鮮利又黎料

垃圾利 6.5b

維拉半主

Ac 11.5B
萊比錫 贏

AIK 5-3

5-2

補利物浦客嬴有無得諗

AIK勁

度下場好過

利記開到十角派100 頭十抽一

馬會多謝你

咁多場波買 係要拎呢場黎賭錢落海

m

LM

Lm

我

講左好多次唔好攞利追數

me

華西入波未

如果你今日輸，我建議可以考慮買大D洛辛堡。我硏究足球多年，呢D盤95%收錢。

通常送你一程

維拉1-0

0037 01-10-2017
22:58 讓球 星期日 40 天主教大學 (主) 對 高路高路 (客)
客 [0] @ 1.88 $2000

$2,000.00

入了

仆街二場西甲半一正氣到

跟人料定自己度？

半一盤95%收錢？

4*5 斷羅馬半大

西雅圖海灣者朋友隊

垃圾利唔比角 輸埋佢啦屌你

AIK比多粒

我8串1欠 安德 同安捷大波 中咗派

你又高路高路，又西雅圖，點跟呀。

主其他？

lm了

史獨唔落底浪費機會浪費時間 好心你走啦

留

買入時16倍

維拉頂到完

希望你中

比多粒喇

卡數試下贏埋

派錢都唔識執

半場就Gel

輕鬆執啦呢啲

華西2-0！！！！！

利物浦刷角

聽到高普叫落底

伊巴追和

停c 間

華西

4c了

維拉半大pls

AC
安德列治
大波未啊

仆街沖完涼得4角

利係時侯都要炒領隊 死要攬史獨

卡數入佢老母

維拉頂完上半佢

維拉真係賤種波 半場入多粒有幾難

1

沙b

利5c 俾多2隻

ok

屌 睇痢真係晒我時間

張柏輪落黎瘋狂刷角啦屌

利記收埋左右兩隻有用既翼
咁點撚樣入波呀

5連c ok?

RBL 嚇死人

特羅素2-1

安德列治 入啊
安捷2.5b-2
辛迪夫佐特2.5b-3

RB炸

安德列治 入啊
安捷2.5b-1
辛迪夫佐特2.5b-3

輸白禮頓 和到海鮮利 到底咩玩法？

屌 垃圾維拉

洛辛堡 半主
波圖2.5b

有睇你就知垃圾利有幾垃圾

角呢Roma A米

又冇角又冇入球

7c

安德列治 入啊
辛迪夫佐特2.5b-3

羅馬又係度做乜鳩

我睇緊，我真係想屌撚死高普

開10.5比我回一回血先
垃圾利輸撚左我1400蚊

辛尼特....

好緊張 最後一關

報角報埋邊場啦屌

8c

卡數刷角入波呀

我11.5

利

反痢行動正式展開

唔係紐啲前鋒垃圾 一早輸埋

安德列治 入啊

A米11射0 中

垃圾利6c

紐6c -1c

依句真，成日話利唔好彩 到底佢地明唔明自已有咩問題

猁廢到 無眼睇

差啲2比1

紐差啲贏埋

Aik

-5c

開到10.5仲叫正數

6c FT 垃圾利

垃圾利一分

屎獨 沙拉 文尼廢撚到 仆街有球單刀都可以炒

又比一角超人狙擊
臭利狗

6.5都可以唔中

燈水
洛辛堡半主
艾華爾半主
洛格倫2.5b
波圖2/2.5b

利又hi 4k
11:29分沖去買on9到

今晚兩大賤隊 拜狗同猁

我都係 買早左

垃圾羅馬入未

抖下啦超卓先生

祖記半一串馬賽角大點睇

沙拉史獨堅睇 有睇沙拿之前既入波都知 差唔多全部汁雞

9c

1.59咪撚買

又話唔賭。。。。

A米-3C
RBL頂住

洛辛堡半大 LORD同我轟兩球

我屌佢老味 後防又廢 睇佢失波個球

猁

唉，又清袋!聽日無飯食

今日乞果一百都豬埋

唉屌 羅馬

唔信見光死
中左派5個100

後防防守死球仲衰過業餘級，人地一下角球=一下十二碼

角呢A米 Roma

羅馬想點 入波未

安德列治 入啊
安德列治 入啊
安德列治 入啊
安德列治 入啊
安德列治 入啊

Roma

今日少左一半錢

Roma Gooooal

a米唔入輸埋佢

LOMA!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Dzeko神鋒

等乞了

安德我前世強姦你老婆定殺咗你全家啊 入波啦

羅馬生性病雞扒倍感安慰

刷角啦a米 屌你老母

安德列治贏啊 入啊

沙拿死返去踢意甲啦！英超唔撚岩你

兩倍fg終於開到

黃潛2:0

大注猁

比多3C黎好嗎

RB 2:0

Rb goal

差A米 11.5B

爽！ 同時間維利rb下入中

安德列治贏啊 入啊
快入啦

0-2

幫你叫

Roma 2:0

兩角呢屌你老母羅馬

AC唔刷角抵輸

2C

補射果下型到

岩呀

ac米難 海鮮利 準備換領隊

分球俾安德啦

安德列治贏啊 入啊
快入啦
安德列治贏啊 入啊
快入啦

yes

辛尼特反cup

買500 ac第二粒 五秒即輸

俾球12m安德啦球證

Ac rc

安德列治贏啊 入啊
快入啦 安德列治贏啊 入啊
快入啦 安德列治贏啊 入啊
快入啦

屌你買緊連c

科隆追和派100

辛尼特cup埋佢

A米應該刷唔角了 11.5B jumped

RB 連 4c

走左去買AC場角

屌好撚賤真係

On69 一下爆到13c賭撚咩

2分鐘4角

有lord賓嘅洛辛堡好好J

又唔見利連C

Rb比一分科隆啦

斷腳啦利狗妞狗

羅馬比兩角啦

辛尼特差你

唔得⋯ 我已經gel 好頭

2C呀

Goal

15C

好波

科隆得罪左賽會

留tg 派u

彭蛇

15c 屌你老母買唔到刷到仆街

華西3:1

辛尼特

韋拉巴打2C

停撚夠未呀意大利畜生

16c

RB場角去利就好啦

維拉利爾比多球

費城聯-4c

-1C

add我 我add唔到人

最尾係咪無個u?

兩點半大全大

抖一排先

爭一隻
不過你都好勁

係

上牙包包

包包2:3

3比2！ goal 超級頭王

屌伙老母 畢爾包由比人踢買ng 到入埋都買唔到 秒秒都轉盤

死狗會輸唔起見你中就轉

師兄慘 高水正野

如果你買主ng佢會超速

聽日你會唔會去starbuck

尼斯點睇

茅錢訂

sameroad

痴撚線 禁足五次買唔到

你係去拎咩野

邊有咁多3:3，

呢場有

呢排西甲
3:3
4:4
開齊

有睇就知客好那多黃金機會

威爾郡
洛辛半大全大 /

半場2:0ok?

買唔切波圖... 唔好中

士砵亭

又差一角，想死

11.5s力頂

維拉半7全9

畢爾包死全隊啦落撚左底又回返出黎

響下喇球探

維拉角小笑到我

牙朗回歸,要大炒了

小勝

波圖入未

蛆角大

一球都冇...

球探好靜

皇馬差啲

我皇-3

我皇應該炒得起掛

想入11.5b

牙朗一個都3球啦

Rm 2c

洛辛堡

尼斯10c-10
刷啊

祖記咁撚早開到1.5/2

洛辛堡似0：0

0c完場

究竟場波係唔係真係錫緊

尼斯10c-9
刷啊

尼斯1-0

真馬456 快

尼斯10c-7
刷啊

祖記1-0

快刷

洛1：0

如果佢可以上半入就更好了

祖

真馬比d力啦

正氣祖

goal rm

岩岩仲開到1.5/2

more i need so much more

祖記入佢345678

真馬上半比多粒

兩日都冇乜時間上波po
話說尋日玩咗廿場盤, 輸100蚊
之後今朝玩埋美職都係冇豬羊
今日終重拾少少正軌

馬賽

垃圾蛆

阿特1：2
尼斯2：0

祖大波了

屌我岩岩禁錯格仔買左尼斯no goal

尼斯開到-1主 @4.1??

祖記入佢老母喇

盧森堡1:1 屌

洛1：1 wtf

祖全格好嗎

客隊梅開二度

阿特差啲2:2

盧森堡半格好嗎

波圖 屎波一粒都冇

馬賽半和plz

法甲輕鬆半大 真馬jm9

識買一定買祖仔尼斯半大2串1

可惜我唔識

食咗個角

球証食角

角落到4.5即買大

波po咁靜
返晒高登

唔入波報唔到分

巴神朋友隊

Nice

咁都22
防守有幾垃圾

2:3

馬賽3-2
CUP埋

半場cup3球

尼斯冇龍？

Nice嘔血

假到尾cup上cup ok?
客主

士砵亭贏波有無機會

盧森堡1:1 ft

尼斯

依家星期一
唔通下盤日？

真馬-3

馬賽痴左線？lol

針晒

假撚到西咁

愛滋賓奴 NG

Rm 8c

皇馬刷角
祖記入波

波圖試下入一粒

Juv 3:1

咩事

咁都得

-3已死

馬賽上電

法甲假過日

搞咩

法甲4：4 未

無c無波 真馬

好假

真馬goal

2:0

2-2

2:2ju

fake完對面入
又黎

goal easy goal

wtf ju

下

C7冇野發生4.幾倍

isco好野 牙朗入未

黑撚到

10c

-3c

又中蛆伏

下一隊入球 (第5球)
星期日 64
阿特蘭大 (主) 對 祖雲達斯 (客)
客 @ 2.56
試試佢

真馬比多球收工

屌你老母蛆狗又玩野

真馬俾多3角黎

唔差在刷多幾角 唔刷角點入波你話係唔係先

4:30買乜好?

比多球刷多角
咁就easy goal , go go go

11c

唔刷角點入波呀垃圾蛆

2more c to go RM

祖雲入波呀

12c

-1c

1 more c to go RM

真馬入波刷c plz

垃圾祖記

真馬俾多角

垃圾蛆真係2c到尾

紅左就5比4 啦

甘美奧

祖雲

唔刷C抵佢失分

真馬比埋果角黎先喇喂

祖12m 要入呀

我都失分

睇緊帶

miss 12

射失

唉屌

邊個射失

邊條友射失

大巴

屌 馬會唔比買

皇馬俾多C先完好喎

13c goalllllllllll

祖3C

祖記入波集氣區

高水

皇恩浩蕩

收完11.5 追左注13.5
唔好停

祖記好on9

13.5咁撚進取

祖5分鐘拎2C係咪冇可能

送撚埋比你都唔入 仆街啦

大巴拿 廢柴

真馬無大波 唉

屌你老母 垃圾蛆 又係咁撚樣

完

入佢老母呀祖雲

小保加有無同路?

補都唔補時

馬賽可否和

屌咗80幾分鐘都無，五分鐘難啲囉

好似成日都比蛆伏尻咁

呢隊野真係好撚廢

賓仔咁快入

補幾耐?

Add 6 mins

不如輸尻埋佢喇

主隊執柒咗佢啦
2分鐘就失

同意

頂，垃圾馬爭個1球都唔入埋去
比多球我咁都唔得

11蚊當跌撚左
好彩RM生性俾13C

射失點球 nice

輸5000 垃圾祖

6.5大果陣去左沖涼
12m入啦

仲以為又玩4：4，原來紅牌呃走地2：4完場

馬賽個龍

買10蚊馬賽贏睇佢點計我果一仙先

勁到

蛆全隊空難死

應該重有一球掛

角球個下

成隻貓咁

屌你尼斯馬賽求其俾多球我得唔得

甘美奧終於

1點後全雙

波po好靜

你個名

真

每次見到呢度啲人當阿特蘭大係垃圾就笑到我gapgap聲

巧橙
諗完買晒d鬼盤

甘美奧入多粒

型撚到
出晒水了

尼斯
炒12m
我個客期他就係差佢一球

5 mins

想知你其實買咗乜

富明頂到就完先失..

今日早場果堆都好地地 一到痢果場就開始係咁輸

客其他
打錯字自膠

i know that feel

尼斯入咗都開唔到客其他

入左咪3:4。。。

最後一場
帕拉尼恩斯

No goal 終於頂完 nice

狗會D盤手真係好撚癲
馬賽果場半場5粒
佢敢開6.5b
又真係俾佢6粒完

利申冇買

但祖仔呢D on 9波15分鐘就開1.5/2

唔通有消息又派家坊咩

比蘭1:0

weak
輸到冇覺好訓

呢層我知
我意思係
馬賽果場可以操到咁撚準
但祖仔果場又15分鐘開個on 9盤

小保加仲未開波?

開了

小保加秒goal

小保加入未？

入撚左啦

快手俾多粒啦小保

狗會真係on 9
封親角都成分鐘先開返

比多粒可以收工

秒goal要俾多粒呀屌你

5分鐘2C
然後開10.5b
係咪咁撚惡呀

買左8.6s

做乜封左
12m?

屌乜料到都冇封鳩左

俾多粒啦小保加

小保加件10號

Boca rc

俾左啦，rc

半場11 啦契弟小保家

痴撚線16分鐘紅撚左

又係搵食波

俾多粒啦契弟

紅左特別勁

唔入俾對面入啦

痴線紅撚左個既

轉頭可能紅多個

兩隊啲落腳

契弟俾多粒啦屌
唔撚係又黎秒goal魔咒呀

爆角

好似初盤8.5

半11 快

bettinggor對家fg又中

快手goal啦小保加

小保加

屌你小保加還我半大

3分鐘goal完靜撚到而家

買左小保加上盤嘅去訓算 又迫害

屌垃圾小保加

假球

小保加紅牌1:1

十字正氣
截左我條飛

Boca入多粒開上盤比我

已死

冇人

河床

賭波賭到你地周圍借貸，應該一世做奴隸。

拿根半和goalll

墨超咩環境？

堤格雷

梳，尋晚訓左，一陣抽送番找卡數x羅馬果100

病態賭徒2.0
蘇亞雷斯😎
平澤唯
我女朋友鄭睿隣
迷情懵撚🍎
五千蚊
all-black2
腦魔🈲🐗🐹
輸撚到
AlphaChing
反Cup子

以上巴打，一陣我會送其中一個，十點公布

河床細x墨超雙

正 一醒有野送

蛆尼斯全隊炒車斷腳死

恭喜以上巴打，請留gmail
60分鐘內唔入黎就重新再抽

THANKS

jump

Cup bb唔好死

想被你派

下次好運

宇bb

你要再羊呀

Ok

係咪琴日講果場on9拎rc

其實睇落佢又唔似有心

柒到

屌 咁就冇左1k

猁 蛆 小保加

仲有拜同國米

利之後D波好假

見到尼斯我唔知講咩好

阿特蘭大有咁勁咩

個post沉左落去大西洋

YES 推一推先

789

去曬join arB出面個group

今日係唔係可以休息一天 無咩睇中

法國big ball

推一推

想搶

蘇亞巴，要您久等了，已入

👏祝贏多啲 再抽獎

頭場 1.75》1.68

幾時開架

有無link

唔講唔覺場場都有買

羅連安特之子

波post 30分鍾前

杜塞爾多夫
羅連
班菲特
邦迪
old boy

利申 9up

贏晒就洗晒d錢先再賭

主隊瘋狂回飛

波po已_

早買少幾舊

上左上盤早船

杜塞爾多夫
羅連安特

主 3:0唔洗客氣 開埋個大佢

秒goal?

杜唔知乜春GOALLLLLLLLLL

杜塞爾多夫10c-10 刷啊

洗唔洗甘快

Gg 大波細角 訓教

角大已死

2:0 快到

入波多過角

手足 訓教啦

ching 改左名？ 你係角大？

兩個都喺度

刷角 輸兩粒十二碼又唔入 唔靠角球點追

刷角

轉倍率差啲買唔切

杜塞爾多夫
杜杜
羅連
班菲特
邦迪
old boy

230刷角
245冰封角球

杜塞爾多夫10c-8 刷啊
勒哈費爾贏啊

買唔切勒哈角大 唔知好彩定走寶

今晚會有1001?

難d

好多大蛇唔知去曬邊 無上半個月就唔見曬

支持

無人推 唔等了 訓

bot

杜塞爾多夫10c-8 刷啊
快刷
勒哈費爾贏啊

1001hunter the

羅連GOALLLLLLL
靚波 遠射

羅連高水fg

紫蛇又要羊了

Jump

杜塞爾多夫10c-3 刷啊
快刷
勒哈費爾贏啊

杜塞爾多夫10c-7 刷啊
快刷
勒哈費爾贏啊

杜塞爾多夫10c-6 刷啊
快刷
勒哈費爾贏啊

法乙 1:1 後防發夢

大波夜

羅連不敗

杜塞爾多夫10c-6 刷啊
快刷
俾角我啊
勒哈費爾贏啊

杜塞爾多夫10c-5 刷啊
快刷
俾角我啊
勒哈費爾贏啊

杜塞爾多夫10c-4 刷啊
快刷
俾角我啊
勒哈費爾贏啊

冇哂人

遲啲開始10日都1001唔到

杜塞爾多夫10c-3 刷啊
快刷
俾角我啊
勒哈費爾贏啊

杜塞爾多夫10c-2 刷啊
快刷
俾角我啊
勒哈費爾贏啊

杜塞爾多夫10c-1 刷啊
快刷
俾角我啊
勒哈費爾贏啊

屌 勒哈角大買唔切走寶啊

-1

俾多角我啦 想訓教啊 仲要做港奴啊

Same

訓教

10 goal

勒哈費爾贏啊 入啊

教教豬囉

角大日

想問第1場現在德國幾比幾?

3:1

唔該

完咗場啦 收錢啦

你唔係學生咩 唔洗訓

職乞

力頂

勒哈費爾贏啊 入啊 勒哈費爾贏啊 入啊 勒哈費爾贏啊 入啊 勒哈費爾贏啊 入啊 勒哈費爾贏啊 入啊

5串1 差3關 好緊張

西乙俾多球

咪半4全4啦 俾多球

輸撚到仆街 六點果場買大波定主隊盤好...

咪撚洗啦on9仔

7點想買主盤

阿甲-2

成晚推得幾頁

單邊5c

唔好刷角

紅撚埋

半大未

法林明高停5個 ? 買主好似抵屌啲

頂實半主

半9

半場就差唔多輸..

追角啦

法林明高

半9全15叫爆區

紫貝咁早。。。。

....

半1全3

...個po得你

對波po不離不棄。。。。

之前嘅波po會留戀，最近嘅都。。。變了

明高俾人禁屌 上盤跳定一半

明高會FG

班2:0 -1

法林明糕

Fake

屌

明糕

阿甲大球

goooooooooal

1:1 果球唔fake大球左了

半9全20叫爆區

尾場要舊生了

fake 完對家是常識

可唔可以還番個大波比我

班入未啊屌你老母

買咁耐波都未試過買果隊紅左特別勁

主隊下一球入球馬會送錢

入波呀

半格都照殺

19角

19

半格呀

1野爆到19

1001

20

班菲特 1-2 沙蘭迪兵工廠

20角完 俾人入

開十幾倍NG

1:2 goal

哇1:2